呢條片同"我叫阿~輝呀"有冇得一戰

黑色衫個個鬼仔